TSM坐幾年圍爐區(7）

無人開我開

有啲想離場了
覺得黎緊會有大調整
到時先再買
大家點睇

有賺就ok

127

今日唔錯

136跌到118都唔叫調整

聽日應該有大股災，gme單嘢搞成咁

均價$119加入

均價108 諗緊聽日點算好...

想離場⋯⋯ 最後逃生門feel

啲錢流返去「正常」地方，唔似會
今晚咁多賤手段-只賣不可買
人為調整了，我認為

樓主你有貨咩

起碼穿100先叫 大 調整

巴打點解咁講

gogogogogo

umc仲癲，今日晶片股做好

捱左兩星期，終於返返去買入價。。

升到上$200跌返落$150 都係大調整

又係7

之前開左重覆
用得唔好哂

TSM坐幾年圍爐區(8）

我開咗8

跑輸晒俾umc asx